爆石有血 仲要好多下

想問下爆石有血 似係整爆左粒瘡
抹既時候都好多血下
都維持左一個月 以為普通瘡
間歇性咁爆 有時冇事
有時就好似岩先咁
想問去睇急症會唔會診症？
定要book其他科先可以check?
有d驚 自己生活狀態幾好 除左有d夜訓之外
其他都有做足

穩陣就照腸鏡，你呢啲非緊急公立分分鐘排成年先到你照，私家以我所知6000左右有得照

不過9成內痔

我都覺係.... 但都照去睇睇先
感謝巴打

祝你身體健康

如果血係鮮紅濕潤, 九成九係痔瘡, 唔算大事, 食多D菜, 做運動可改善
如果係黑色, 就要睇醫生

我老母係唔煙唔酒，多菜小肉既人黎
一年前經常痾屎都有血
初頭安慰佢可能係內痔之類，唔好擔心
但keep住一排都係有時有血，有時又冇，6月果時就同佢去照腸鏡
最後真係腸癌，即刻拿拿臨排期做手術
好彩係良性，依家行得走得冇咩事

巴打唔係想嚇你，照一照，check check穩陣